[全部人入哂嚟]大家要有心理準備，好快就要出現最終一戰：無限期三罷 1103更新

前言：
林鄭前兩日講話要求其他政府部門配合，隨後DQ黃之峰；到屯門入私樓爆私鋪拉老闆，見人就拉射斷老人家隻腳打爆社工個頭，到維園集會食TG，商場行街食胡椒，藍絲斬傷六個手足，已經證明俾更多和理非睇：制度完全破產，政權早已變成極權，法律早已視之無物，香港人下場只剩下死亡或者反抗。

香港人既死亡限期在於仲有無人願意/可以企出嚟。當無哂所有勇士既時候，中共即時可以推翻哂所有約定再次送中甚至搞集中營，而唔係人權法過唔過到，區議會贏唔贏到，立法會贏唔贏到。你可以去參選，可以去投票，可以打國際戰線，但本質上仍然需要足夠既社會混亂去令政權未得閒秋後算帳，同證明極權無法統治一群自由既人。

而無限期罷工，正是將而家兼職抗爭既香港人轉變成全職抗爭既香港人，同時有足夠嘅人數保護前線。無限期罷工並唔係叫你係屋企訓大覺，而係全力抗爭，出嚟表達訴求，千祈唔好佔領重要建築，千祈唔好癱瘓交通設施，必要時甚至千祈唔好攻入敵人既住宅同佢親切交流，為其他更加勇敢既小隊爭取空間同時間。

所謂最終一戰，係指我地呢一步絕對能夠逼宮政府投降，或者逼佢攬炒，撕開佢既遮醜布，同時和理非又可以分擔勇武既風險，自己香港自己救！

罷工係要你出嚟抗爭而唔係屋企訓覺

Q&A
Q.搞咗咁多次罷工有邊次work？
A.香港爭取咗30年民主都無次成功，但你都要爭取架最緊要係如果你明知罷工呢招如果係終極大技，你應該不惜一切去推動無限期罷工呢招大技，而唔係因為有困難就退縮

Q.香港人奴性好重啊點推
A.奴性幾重既人都唔會因為份工而無咗條命，而屯門呢種無差別毒氣，反抗再打你一身正是最大威脅。最緊要係乜野？係宣傳啊，將無限期罷工係春袋植入係每個香港人既心入面，而唔係臨急抱佛腳今日宣傳聽日罷工！我要見到連儂牆Facebook IG全部都係無限期罷工文宣愈耐時間發酵罷工力量愈大！

Q.罷工咪會無咗份工？
A.命緊要定份工緊要？你屋企有無老有無少有無貓貓狗狗？屯門毒氣個單隨時就會你隔離發生，到時醫藥費你都唔夠俾路過旺角就行為不檢，多過3個人就非法集結，你賺咁多錢托柒？到時贏咗我地分明日大嶼舊錢每人拎十皮唔好

Q.無工會罷工好蝕底喎
A.工會保障員工權益，但係而家我地有一個更大，更有效保護你權益嘅身份：香港民族。如果國泰員工，海洋公園員工而家敢企出嚟？香港人一定撐到尾。

Q.我罷工藍絲唔罷工我咪仆街？
A.無限期罷工之後，每個黃絲都要演變成全職既抗爭者，癱瘓交通阻人番工必定要做。你做到咁藍絲仲番到工？你嘅主動罷工係可以令所有人都被動罷工。

Q.我上有兩老下有兩寶真係手停口停
A.如果今時今日既香港地，手停口停已經係少數，最起碼都有一個月生存空間。換言之當你被我地被動罷工既時候只會陷入更絕望既環境我地而家已經提哂水叫你儲定錢，唔好食咁豪啦

Q.點解而家要準備？
A.顯而易見，黑警同高官已經唔會收手，一收手就陷家剷。因此佢地只會用更大更強烈既手段去打殺香港人。
雖然已經有好多浮屍；
雖然已經有個細路差3cm就當場被人打死；
雖然有好多性侵案；
雖然黑警已經日日打爆人個頭；
雖然制度已經崩壞哂；
雖然已經放緊毒氣殺人；
雖然用埋散彈近距離指住你個頭；
雖然皇軍已經打到入嚟；
雖然強姦已FC；
雖然商場都無得行；
但香港人仲係未訓醒
不過唔緊要！只要黑警繼續咁落去，只會愈嚟愈多人醒，而我地就要為個一刻準備好！

Q.想幾時罷？
A.我預定聖誕放假兼罷工絕對有得諗區選前夕有機會撞到區選文宣

有咩要準備？
普通市民：將無限期罷工植入內心，以及不斷影響附近其他人，令佢地知道必要時會出現社會癱瘓。恐慌將會加劇人嘅不理性(尤其是藍絲弱弱地智)，令罷工更容易達成

文宣：準備好template，當出現更大民怨既時候(例如有無辜人被當場打死之類)可以即時從所有渠道發出

活動搞手：無限期三罷後將會出現大量嘅人手，但千萬不要亂咁開活動。呢個級別嘅民怨係可以直搗黃龍，以高官，黑警，中共，政權作目標。唔好再搞人鏈大合唱等無攻擊力嘅活動，而是應該有如千祈唔好佔領政總/機場，千祈唔好攻入狗屋，千祈唔好玩九龍塘，千祈唔好打亂交通令到港豬同藍絲都番唔到工等敵軍必須要馬上反應嘅春袋。活動必須要一日內達成目標(佔領不限)，而且唔好俾任何人有有散水番屋企嘅籍口：All in or nothing

前線小隊：無限期三罷後，敵軍兵力必定會放到最大嘅活動入面(視乎該活動攻擊力如何，如果只係靜坐就食得屎)，到時你想做其他野就隨便啦

結論
全民無限期罷工一直都係囚徒困境：大家都知道全世界一齊罷就贏硬，但只要有一批人淆底就會全部一齊輸。只有當情況惡化到更多人發現番工都無意思，生命隨時受到威脅，無限期三罷先有可能達成，就同大技要儲bar一樣。
而我希望就係下一次我地唔駛見到前線死先有足夠既民怨，而係大家已經有呢種心態，隨時可以逼宮港共政權。唔好再罷一日工咁兒戲，當下一次有中年老年輩同你講「年輕人留力智取be water」，你就提佢：「準備無限期罷工！」

宣傳！宣傳！宣傳！

罷工公海，利申非admin

推

支持，
三罷

反抗啦香港人

又最終

三罷集氣全職抗爭，唔通之後仲有其他招數可以用已經人力用到最盡

屌你又最終
呢個係長期抗戰

屌你邊到有咁多條屍同你長期抗戰
今日開始你連商場摺紙鶴都做唔到啊

推呀

仲長期戰班友諗緊咩
訓咗幾耐？

五個月啦仆街
仲長期到幾時呀

推 習曱甴

假設我罷工一個月, 我跟緊一個project, 個project 蝕錢,
個老板會否有機會claim or 告9我 ?
我是否可以預早一段時間通知佢罷工, 避免一些法律負責 ?
唔識, 第一次, 想討論下, 令事情更順利
有無參考例子提供

長期抗戰個班請說服我係商場都唔安全之下如何長期抗戰 (10分)

入公海傾啦

最終之後又最終，咪撚玩啦，成9日撚化人

你聽日繼續返工啦屌你老母

3罷

玩最終一戰打死罷就，請説服我如何打得贏黑警（10分）

唔要 : 推！
試著說 : 我要罷工！
將罷工融入日常同口號
我要罷工！

香港人！罷工

用問題答問題，咪即係你答唔到囉
快啦等緊你點樣長期抗戰啊

講得好 支持

過咗呢個禮拜，你以為黃色經濟圈差佬會俾你慢慢搞得成？
我一定日日掃尻龍門冰室場

罷你老母冚家剷

推到香港變死城

我要無限期罷工！

文宣

tui

只有當我地真係贏佐先知邊場先係最終一戰
每次都講end game，次次又唔係，同一個吸毒每日都話戒但最尾都係戒唔到。
兄弟爬山 各自努力。

push

你呢班人從來都無睇實際情況，一味憤怒上腦，三罷？

除左8.5之外，邊次成功？連阻住地鐵都唔能夠令大部人同意

三罷係作用大，但成本一樣大，呢度唔係第三世界，唔係失業率20。而係全民就業，客觀環境唔夠就諗下轉通，咪次次衝埋牆都唔識轉彎

85叫請假打仗
你班友係咪唔知咩叫罷工

做到罷工出嚟全職抗爭，已經無得番轉頭
如果番得去番工就已經證明真係收得皮，
黃色經濟圈，咩1蚊bot，政府同皇軍會封殺哂你

駁到我個黃色經濟圈都係撞牆未

習曱甴

認同罷工先係真正出路
狗都唔夠膽打講咩勇武???
跟住上無一次罷工係成功
85只係人多嘅多區集會
最後係0罷工成效

無錯長期抗戰=慢性等死

g持

支持聖誕連續罷

Push

絕對支持三罷

push
mother fucker

只要你肯罷工
就咁訓響屋企張床到都嬴啊
全城癱瘓啊

其實無你都係要出嚟抗爭，如果唔係藍絲同港豬會做埋你個份

個撚個都開post 搏focus
想做社運代表
但係講d 嘢都仲係不切實際

大把前線連租都交唔到但係生活費唔喺抗爭費用入面

無限期罷工得啖笑
整埋d 咩民主女神 拎哂去打官司都唔肯認事實就係前線資源完全唔夠

近火唔救救遠火

Q.我上有兩老下有兩寶真係手停口停
A.如果今時今日既香港地，手停口停已經係少數，最起碼都有一個月生存空間。換言之當你被我地被動罷工既時候只會陷入更絕望既環境我地而家已經提哂水叫你儲定錢，唔好食咁豪啦

黃小店罷工俾業主加租 d 貨唔撚要得仲俾你玩撚死。
一定要工會課夠一年生活費
唔係唔洗諗

推+留名

支持三罷 加油香港人

前線住緊劏房，宿舍
你哋係度搞登報打國際陣線無嘢 幫到手
但民主女神嗰幾萬其實已經令到前面幾多學生溫飽

搞三罷只係叫人哋閣下自理， 叫人儲定錢
食嘢唔好咁豪

可唔可以貼地d 啊樓主
唔係想分化 屌柒你啊
係真係解唔解決到我講嘅問題先？

儲錢罷工呀香港人！

尋晚旺角班狗俾人撚到

Tui

推 但真係要日日有嘢做，如果唔係就變成無限期射波仲有唔係太建議用「最終一戰」呢啲字眼，我哋仲要同個辣殺正苦鬥長命

自己人養自己人
罷工失業由黃色經濟圈養返起！

[求你入嚟] 黃色經濟圈攻略0.1

罷

講少少歷史先

經過開始1921年底，香港兩大英資公司渣甸和太古船務的公司海員向資方要求加薪又被拒。直至1922年1月22日，由中華海員工業聯合總會領導的大罷工開始，工會向罷工海員派發每人每日4毫5仙到1元的生活費，短短一周內參加罷工的海員多達6,000多人。至1月底，其他公司的海員以至碼頭起貨工人和煤炭工人也相繼嚮應，人數達三萬多。當時香港海運癱瘓，150多艘船滯留維多利亞港內，但資方仍堅拒加薪。升級為解決罷工，當時港督司徒拔採取強硬手段，通過戒嚴令，於2月1日武力封閉位於德輔道中的香港海員工會，並強行拆去招牌。但引發香港其他行業同情海員工人的遭遇，發動總罷工十多萬人。2月中，海員代表蘇兆徵等與港府官員、船公司代表、東華醫院紳董談判破裂。同時港府派人到外地招募新工人，由英軍派人駕駛因罷工而停航之天星小輪。罷工海員封鎖香港，禁止廣東各地糧食運港，並得到廣東等華界嚮應，引起香港政府等恐慌。沙田慘案總罷工期間，不少工人離開香港，北上返回華界。英政府於是在2月28日制訂《緊急情況規例條例》，並下令九廣鐵路停駛。在1922年3月3日，約2000人的罷工工人步行返回廣州，當隊伍途經沙田時遭副警司經亨利下令香港軍警開槍阻止，造成三死八傷。在香港歷史上稱沙田慘案。於是引起香港華人更大憤怒與恐慌。結果1922年3月6日，香港政府交回中華海員工業聯合總會招牌事後勞資對立不斷，香港政府也參與調停卻未果。最終英國駐廣州總領事代表出面調停[4]，勞資及香港政府達成協議，資方同意加薪15至30%，港府解封工會、釋放被捕人員，並發放撫恤金予以沙田慘案受害者，大罷工歷時56天，至3月8日結東。

罷工

推你老母 已入group

而家有人講緊前線？一直都係屌緊番工抗爭不了既仆街中產港豬咋

全民三罷->全力抗爭->一星期解決所有問題，死既死生既生
你條仆街仲諗住一年生活費？

民主女神筆錢用錯地方關罷唔罷工乜撚野事？
你出嚟搞筆前線資助基金係咪唔識搞？

俾埋link啦

推
唔介意辭埋份工希望大家響應

曱甴平 甴近平

我都好想會成功，但講堅我覺得暫時係搞唔起。

我想問醫生護士係咪都要罷

個人認為要搞到罷工前，先搞到黃色經濟圈先有得罷，最起碼你都要組織到各行業黃店，組工會先罷到，香港人太怕死同蝕底，無保障既情況下無人會罷工

所以要宣傳宣傳宣傳 入公海啦

公海咪搞緊入link啦

菠蘿蓋腳眼骨斷手指骨
取眼割耳割嘴肉剃眉肉

香港人！還拖！

私了藍絲一定要係五官留下不可逆轉創傷

問智利當時醫生護士有無罷咪知

Hong Kong on strike!

我準備好排長龍了

入左

唯一出路

唔信你咁樣一味屌會搞得起
事實上就係錢嘅問題
條仆街的士佬撞完人收50萬
你哋仲係度plan 緊閣下自理嘅罷工

團結唔係咁樣團

孤注一擲

隨時可罷，推

又最終，次次都又End Game又終極咁樣，但有邊次係終？用字好少少啦巴打

甴近平

黎緊一星期嘅活動已經安排好

支持罷工
但唔係end game

pish
麻煩各位準備做好文宣, 組織罷工細節

公海link都俾埋你，admin連工會都搞埋準備緊
就剩係得你條友係到唔知講民主女神嗰幾萬
你講到香港好似第三國家咁捐個幾萬蚊就喊天喊地

支持

香港人！
罷工！

試著說:

罷佢老味!!!
香港人,罷工!!!

全民三罷全力抗爭真心係end game，唔會再有得加強
連罷工都收皮，黃色經濟圈一定會全面破產，食環皇軍日日落嚟掃你場
屯門證明你維唔到權
尋日證明你無集會自由
今日證明埋商場抗爭正式玩完

你仲有咩路走？

行動升級post
推！

罷工一定係春袋 但玩法可以再傾 罷一日都攪唔成 會唔會全部人同你無限期？
Btw agger速戰速決 到而家仲唔肯三罷你同藍絲無分別

元朗國咪試過全國罷工囉
可摸耳參考下

所以入公海啦

要1星期時間先煲到多人知
依家開始11/11或8/11罷工點睇

722係因為有傳黑衣人斬番班白衣人所以罷工
除非我地玩恐襲

Q.罷工咪會無咗份工？
A.命緊要定份工緊要？你屋企有無老有無少有無貓貓狗狗？屯門毒氣個單隨時就會你隔離發生，到時醫藥費你都唔夠俾路過旺角就行為不檢，多過3個人就非法集結，你賺咁多錢托柒？到時贏咗我地分明日大嶼舊錢每人拎十皮唔好

Q.無工會罷工好蝕底喎
A.工會保障員工權益，但係而家我地有一個更大，更有效保護你權益嘅身份：香港民族。如果國泰員工，海洋公園員工而家敢企出嚟？香港人一定撐到尾。

我好同意你所講 命比工重要
但都係嗰句
你哋忽視咗一班揹住條數嘅店主生意人

我有睇你哋組織緊工會
但唔該你哋保埋呢d 人
唔係無人會同你罷工

我直情講到聖誕先罷我無大志

呢個邏輯可以無限推落要供樓，要養家既人

結論就係大家罷完一星期解決佢，一係全世界俾坦克車車死，一係政府跪低

咁樣拖落去長遠香港經濟都係玩完，都係無工返還唔起

支持啊

可以成立一個支援罷工基金
幫手停口停既人

速戰速決一定好 前線已經疲態
但唔該面對現實 呢加根本未夠資源罷工
要罷工一定要募捐仲要一個好大嘅數字 我都唔知幾多先夠
而唔係開幾十個post 一人一post 吹噓三罷
結果出嚟只得返parttime 嘅學生哥參與
部份中年人俾人炒撚埋
做生意嘅話做唔住收場

上班台大把跪緊offer
又sd 緊無限cv
你叫掂果班人全職出街抗爭
先黎勸人説服我博炒罷工啦

不如你吹雞叫人呢幾日攞AL, SL 好過啦

唔會 聖誕甚至已經係倉促
我都知退無可退

所以唔該正視問題
唔係空泛講三罷

推住先

所以我咪話由文宣開始做起，我連日子都定埋係聖誕
你要有資源罷工至少你要有班人知道罷工係work，咁先有足夠文宣，統籌，行動組，而唔係得我同你兩個自己打哂佢

講真 而家未到呢個lv 但我覺得宣揚定係無錯 但唔會係近期可以做到
好多人話嬲但都係無行動過得把口
要睇黎緊班黑警逼到幾盡

咁你不如唔好講三罷
講全民覺悟打場戰爭

因為你罷工一定係持久戰 政府會拖你
你當共黨on9 㗎？
課盡水同你玩幾個月 玩死嘅係我哋咋

一個星期罷工就夠
香港人團結d

由女仔盲眼開始
就已經有足夠理由罷工。

就算罷工都冇用都唔係end game
一日未贏一日都唔係end game
一舖game唔係得一場
吹end game風只會令失敗後大量人放棄

所以係宣傳啊

香港人 反抗!

所以我咪又話過三罷完都係要出嚟抗爭而唔係屋企訓覺...

所以咪問你有無咩方法可以走

而家都技窮啦

【梁繼平教你罷工】淺述罷工、工會及民主運動的關係

推！

真係要!!

你俾到一個可以夠人數，夠威力，夠安全既方法，我完全無問題收埋呢個post唔再推

而家係唔夠人數，唔夠威力既商場快閃都俾人打到仆街耳仔都甩

推
不過我覺得全民罷工唔work，因為好多人會手停口停。要罷工成功起碼要有罷工基金支持佢地既生活，或者罷工飯堂之類？

我覺得唔洗全民罷工，只要關鍵行業罷工，而全民支持就得。
85罷工最大影響其實係機場控制塔罷工，只係大家掛住打交唔記得。
之後塞機場損害到外國利益就即刻好大回響。

我唔肯定咩行業先夠關鍵，各行各業輪流罷，好似各區開花咁試下都好

你連經濟攬炒都未攪得清，就唔好亂咁吹

減少消費+黃色經濟圈係連環招

請問黑警點迫你消費啊？
食環掃場仲on9, 你未試下囉

第三季經濟倒退，港元少1100億，中銀少300幾億存款又扮睇唔到

第三季係十年嚟最差的經濟，而且內需大幅減少，仲有大量飲食公司盈警

想無限期三擺前提你推到失業率上8先有客觀條件，大量人半工

但要做到呢個環境首要係經濟繼續攬炒，減少消費，只去黃色經濟區

你講呢d 我ok 嘅
我都有份幫你推
只要你知問題係度就得

最好改改你q & a 叫人儲定錢 唔好食咁豪嗰句
我得嗰段真係覺得你有d 離地

G持罷工

其實已經好盡啦
但解決唔到糧食問題玩咩持久戰
上面北京收地打完市民一樣鎮壓到

充公班人錢都唔會有咩反抗， 最多得地方官死

你要同人玩罷工要明白係持久戰

呢個實際好多

罷工最有效果個次係85機場控制塔啊
關鍵行業罷就夠

我覺得 民怨係高左
但之前太倉卒
有d狼來了錦

利申次次有罷
但發現番工既同事愈黎愈多
有d心灰 覺得罷黎無咩用

其實而家搞
屌阻住曬既人應該少好多
反而要早吹雞
同埋塞路
同動之以情

可能一d傳單/slogan 響巴士/黨鐵 幫手勸人番屋企？

E.g. 85句
前線可以為你擋子彈
你可唔可以為佢罷一日工

掃你場有乜問題？今日皇軍玩串哂你幾個商場，驚你有牙？
經濟係做唔到一日崩盤架，支爆都講咗好多年啦都係今年先真係有跡象可能爆，仲要只係可能

721 唔見人
831 打死人
101 槍殺人
大家照如常返工
明天都係咁 我勸大家一齊投票放棄
無謂搞到手足又俾人拉
以後投保皇黨
你有以後有事搵黑警 繼續抬唔起頭做人
自己個女俾黑警強姦 繼續唔好出聲啞忍
因為就算出聲 都唔會有人幫你
大家都繼續返工
唔好成立獨立調查委員會
唔好雙普選
繼續做我是勇敢中國人
繼續出去外國唔認中國人 認香港人
賤D 可以認日本人都得 反正香港到時都等於中國
話自己香港人無撚用 人地當你係咬人耳仔的野蠻中國人

又要叫人罷工 又唔搞資產共享 罷條毛咩

好，下版更新改一改

推爆佢

其實都2019年啦
要承認武力抗爭根本唔關人數事
而家跟本裝備差距係啲狗可以一打十
罷工集會一定有狗清場
唔集會唔塞路一定大把人照翻工
呢樣嘢要承認改唔到
真係end game嘅話又有冇30萬勇武呀
所以罷工還罷工
end game還end game
一日冇軍火一日都唔會可能靠純武力抗爭贏到

Pish

同前線一定係已經係資源共享，我講緊係港豬自己儲定糧

三罷

同意要瘋狂宣傳

咁不如唔好講三罷
直接叫香港人湧上去
我by 嗰個post 多過你
係度講三罷叫人組工會仲係得傾字
就話要end game

你叫人儲定錢呢句又係廢嘅
大家都有積蓄 但唔做嘢出嚟只係同你be water.. ? 捱得幾耐

正視問題啦 如果出到去見到人被拘捕只係圍住嗌放人 冇人上前救人 你罷工罷到曉飛都係死

所以根本主題唔好叫三罷仲實際直接

咁你不如俾個光明正大入火力既方法我先
或者唔用武力既勝利方法都得
無你就要頂硬上做最有機會個個策略架啦

你說服到我地，要stop我有幾難呢

【突破樽頸】沉迷撚狗唔會嬴到，要嬴就要集中火力針對政權

曱近平

出街行商場 無啦啦狗衝入嚟
走得成諗住返屋企啦 點知到屋企大堂又狗衝入嚟
遲下會唔會搭搭下車返返下工都狗衝入嚟？
好驚呀 我都係唔出街啦
返工？命仔緊要呀

同意 但唔可以判哂俾機場巴絲做
我哋一定要金錢
我願意課金嘅
但前題你哋要有心搞
同埋照顧埋人生活
唔係課法律錢就算

一樣還一樣，幾時有話出嚟be water
你見唔見到我係分開
文宣
普通人
同搞手

我而家唔係要plan好哂所有野，我係叫大家有呢個心理準備然後大家開始圍繞呢個思路去諗點搞

罷我支持 但我唔覺得係最終
明顯敵人好急想完 我哋要慢慢嚟 慢慢同佢挽
挽到聖誕新年 旺市變死城要班仆街商人頂唔緊

繼續黃色經濟圈消費睇班藍野頂唔頂得順

推呀辛苦前線幕後每一位

命仔真心緊要
其實吹到大雞
可能林總統自動配合

反枱

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

曱甴平

曱近平 曱甴平

你要知道共產黨最窮嗰時都死唔去
就知呢個政權同愚民係癲
生命力真有如曱甴

最窮都可以刮民脂刮得返起
你香港死城佢爭幾大條數 上面都仲係食緊豬肉唔會痛

而我哋會死咗先

你一定要諗好點樣支撐住班人嘅確切問題再講呢d 建議
唔係只係隨隨便便叫人破斧沉舟
你要唔諗後果就唔好只叫三罷 咁係唔敢搏盡

求下大家無限期罷工

支持所有正面POST

請不要忘記今晚

支持罷工

同意，必須長期置頂
其次就係要做好死嘅覺悟

你都明知共產黨死極都死唔去，你仲點樣長期抗戰長期抗戰必然會降低激烈程度，對家咪更容易捱得過去

幾時開始？

儲定錢 準備罷工

無限期罷工!!!

甴近平！

救下大家
一早冇後路

咁咪係囉
三罷你經濟冧咗
對自己友影響大d 定係親藍？
最簡單係的士佬仲有安家費50萬你吹得佢脹？

你解決唔到錢就唔好出嚟講三罷
唔好細路仔啦

但支持你keep 住宣傳
我都係想大家正視個問題唔可以free rider
話自己有d 錢夠洗就三罷
事實上你一定要捐獻
唔係好多公司寧願繼續開工

大三罷

even if you said is correct,

黃色經濟圈+罷食罷買一樣會搞到經濟冧咁請問你既建議係點？
如果係同船，只係要解決錢，你入公海傾咪得

要時間宣傳

幾號 唔拖得幾耐

推
晨早要無限期罷工啦

搞左工會先

黃色經濟圈支持到黃店
呢度已經係一個社會奉獻
但你要人手停 咁人哋只可以俾業主禁住嚟搶

你要成功三罷一定唔只係connect 低層
唔夠資金講經咩

我係想叫你正視問題
想叫你哋唔好以為每人嗌三罷唔返工出去行個轉就可以改變到d 乜
又將黃店黃公司當成condom

冇錢真係唔會夠人㗎

我入個公海做乜
我暫時唔覺得你哋搞得成
只係我都會想搞得成
幫你推啫

試下唔好嗌反抗
嗌香港人，罷工

12月23開始罷？

推推推推推推推
學生罷課

搞罷工基金

Pushhhhhh

你個問題就係錢，我個解決方案就係罷工夠人打死對家罷就，
智利大規模示威一星期就解決問題，一星期既錢都唔夠？

剩係低層(但一定要夠人啦)罷哂癱瘓哂成個香港，就算所有黃店黃公司唔罷都會焗住罷，呢個係攬炒，就同8月5原本個目的一樣

入公海係因為多人推呢件事，可以令成件事更完善咁推進

條友隱性五毛嚟 勿認真

diu 唔小心比左負皮 推

PUSH

/當出現更大民怨/
呢個trigger 位真係好難有
如你提及
已經出現過好多本應引發更大民怨嘅事
但都係推動唔到

究竟係差D咩

終你老母個一戰
係人都知要打長期戰
終撚完無成績
你咪搞撚到班人充滿失敗同絕望感覺
可唔可以唔好成日call end game at

你係咪負責出去做浮屍個個先，係我唔介意厚面皮講句打長期戰
或者你去太古食TG我都計你

咪咁啦 乖

推！一定要大三罷

當街打死人

2000被捕勇武等緊end game同你搏命

智利點同中國呀
中國成班愚民上繳中央
收住五毛
仲有大把人瞓街 俾人打完一身 酷刑後不再反抗

你低層點會夠人呀
罷課都未做到成果叫人三罷
錢真係真係真係需要係度
你一定要募捐 但都要有個底 有個數字 我先願意課身家三份一去支持

我係好撚認真同你講
叫唔到人捐錢唔好諗三罷

無錢你只係玩罷工 真係唔撚夠呢加嘅中共鬥

你無錢搵人 得班學生 低層同你玩
罷條柒咩 最多咪唔開幾日
中國一樣只會受到打擊 但唔會撼動到佢

我地起碼要比一星期時間大家有心理準備同遊說工作

起碼預2星期文宣同籌備，若然唔係只會係連登仔自己圍喂喂。

Push!
來個三罷，一舖踢到全港商界歸邊港人，邊個夠膽撐政府（美x）或者好似秋後算賬篤灰（國泰），罷買罷用到佢一係撤出香港，一係執笠！

你要做搞手 要叫人宣傳就唔該你唔好懶
只係駁我嘴話邊度邊度成功
但中共班寄生蟲已經札根得好深

我唔係要同你爭論d 乜
我係同你講我有呢d 問題提出
你有需要解決

你係可以唔覆我 去做你實事的

pushhhh

係comment 留個言 話願意三罷真係好行
基本上每一次片地開花都已經有人罷緊工
唔要份工去幫你做

但無人考慮過黃店店主 老闆應該點罷點唔做 又蝕少d

來吧

基本就咁罷工九成九係搞唔成
但被罷工就有機會搞得成
前題你要有決心endgame先會咁做
輸咗就預一世公屋綜援或坐監
咁就有得打

但我只想講四個月“長期戰”嚟講其實好短
最好等寒冬假學生出返嚟先endgame

係咁多

如果靠文宣/跪地/工會之類推三罷係一定輸
因為返工係香港人既天性
就算9月初學生話罷課都keep 唔到仲點樣罷工
而真正有可能做到既就係被罷工
睇返上年
山竹咩事 五線全炒咩事
如果你哋想大規模三罷
答案就只有摧毀主要交通系統, 而呢樣嘢一定要暗中進行唔可以公開

算吧啦你班港豬

大三罷！

第一步係癱瘓交通
塞鐵 塞隧道
香港咁多車
真係好大鑊

經濟成效每個月會越來越明顯 大家加油

支持區選後！

准備！
曱甴平

支持
絕對支持

軍火!!!!!!!!!!!!!!!

咪亂用最終依個字, 用到濫哂
但會支持

硬碰硬 香港玩唔嚟 試左一個月 你話deadline升級班狗仲惡過你
唔係話唔要勇武 係勇武都focus呢個方向 幫手被罷工 同裝修ok?

推

聖誕節前絕對有得諗

邊日

無限期罷工

香港人真係要反抗

堆

都係想區選後

全職抗爭左到9月底
比屋企人踩到無曬價值
個人開始抑鬱 覺得自己無用垃圾
窮到想問人拎飯券

利申 岩岩先做返野
有錢出錢 有力出力中
罷工應該會請病假（勿屌 新工黎）

公眾假期罷工有咩用…
紅日一完99%人又係死死氣返工

勇武愈來愈少唔係因為被捕人數愈來愈多

唔會好快
係長期抗爭

100萬人罷工 做到上面既野 我唔信會係話冇效
冇第二次機會 就係呢次

推撚爆

推！今次真係時候到了，由最開頭和理非遊行make noise，引起到關注，但政府唔理。到勇武抗爭令反送中暫緩，再拼命爭取到撤回。之後到而家黑警濫權濫暴問題，係無論和理定勇武都無用時，無了期三罷係無辦法之中的辦法！
要最少1個月的宣傳時間，香港人，認真搞一次無限期三罷！

推正經po啦

點解可以沉架 罷工啊！工會啊！

［有片］議員趙家賢俾暴徒咬甩耳

推啊

推
一定要三罷 成本最低 效益最高!
香港人唔返一日工救十年呀

無罷工基金好難成事 不過咁講 全港捐錢捐基金起碼都籌到幾億

其實一早咁做 不岀十日 一係血洗香港 一係跪

lm

不過兩個結果都可以

五係最終！係開始！

If we

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

上

有啲業界group入唔到啵

支持，上次8月5我都係自己請假

反抗

g持 習曱平 甴近平

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

我唔係幾明，點解人地國家革命又會可以唔理份工，人地唔駛養家？

要整工會

唔好吹最終一戰呢個風 所有野都要堅持一段長時間先會成功

推無限限擺工
甴近平

仲會愈來愈多手足被捕

推三罷
但要揀個日子
就咁話無限期會變無了期

[建議] 香城online2.0 和理非係時候再進化

>> 我預定聖誕放假兼罷工絕對有得諗

年尾有d人要清假. 會多d人多d日數參與.

罷工+被罷工

罷工應該用多d時間去部署 有人真係手停口停或者積蓄唔多 要比佢地做下儲備頂到幾個月
再要成立個工會咁嘅組織去處理下接濟之類嘅工作 尢其比巴士/火車車長 始終停交通係最重要 有錢銀上嘅支援先有多d人去參與

吹雞，用自己感受可行嘅方法罷工，AL，SL又得，真係唔蒲頭，亦得

主線行業行先
航空，公共交通，醫護，物流

唔好推post啦

就算3罷唔成都唔等於最後一戰阿

我要攬炒

支持

曱近平

要有醫生
有行行政機關
有紀律部隊
有港交所，金融人士
有港鐵，巴士
有機場
有公共設施，水電
有物流

依種罷工先有用，無以上人士參與既長期罷工
就大家繼續番工啦，因為罷來都唔會有力量

未開始組織罷已經講定有人唔罷 做乜勁

其實罷工真係人民覺醒第一步。
令每個人都知公司無左員工唔得，
同樣係國家無左人民唔得。

大家唔好只係單一用85罷工例子去評估下一次罷工嘅成敗
85嗰陣，黑警冇依家咁癲，民怨未爆煲，未有咁多手足被捕，未有831，未有爆眼少女，未有新屋嶺......
依家時勢唔同，多咗人對政府不滿，對黑警不滿，我地認真檢討85問題，計劃，宣傳，我唔信今次會少過85！

罷罷罷

There is no FINAL battle.

The only easy day is yesterday.

Who Dares Wins!

又唔可以話冇力量.....
只係上面提及嗰D，威力大D，影響容易見到

推 罷到政府收

香港人
反抗

全民三罷 甴近平

習近平甴近平
要長期籌備 比晒心理準備啲人

agger

推......
但Endgame未?

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@vvovv2019

其實你唔好用罷工呢個字眼啦，
又唔係唔知香港人幾鐘意返工，
大大隻字叫人呢幾日攞AL SL 好過啦

如果香港人係敢罷工嘅，
一早就贏咗，
但現實就係香港人只會旨意他人為佢付出同爭取，
所以點搞都一定唔會成功，
你話我5毛都係咁話，事實就係咁

做好心理準備

全民大三罷
要有8.5嘅十倍

大人唔罷工，細路咪要衝

大人唔罷工，
細路咪要衝

大人唔罷工
細路咪要衝

大人唔罷工
細路就要衝

大人唔罷工

細路就要衝

支持!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

習近平，曱甴平

罷！罷！罷！

首先令自己全家返唔到工先

一般國家係點捱過社會運動嘅經濟損失

一日唔解除個擔憂 三罷都係唔會出現

我地需要具體知道個後果

就算作出黎 有冇人可以比個方案香港人 引用其他國家罷工成功例子 三罷完唔會全部從此人生已完 唔會自己被炒成屋冇錢開飯交租還債

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

agger push

推
好同意要有allin or nth意識 所以要小心行動前幾日會有人吹風叫唔好allin吹淡大家團火

求討論

一味叫口號全民三罷等於對個抑鬱症患者講開心啲

三罷失敗嘅成因唔開導 再多核彈都唔會有進展

一般國家係點捱過社會運動嘅經濟損失

一日唔解除個擔憂 三罷都係唔會出現

我地需要具體知道個後果

就算作出黎 有冇人可以比個方案香港人 引用其他國家罷工成功例子 三罷完唔會全部從此人生已完 唔會自己被炒成屋冇錢開飯交租還債
求討論

一味叫口號全民三罷等於對個抑鬱症患者講開心啲

三罷失敗嘅成因唔開導 再多核彈都唔會有進展

殺狗!

習曱平
警甴

巴打講野好中point 可唔可以黎呢邊留幾句講下重點點推罷工

一般國家係點捱過社會運動嘅經濟損失

一日唔解除個擔憂 三罷都係唔會出現

我地需要具體知道個後果

就算作出黎 有冇人可以比個方案香港人 引用其他國家罷工成功例子 三罷完唔會全部從此人生已完 唔會自己被炒成屋冇錢開飯交租還債
求討論

一味叫口號全民三罷等於對個抑鬱症患者講開心啲

三罷失敗嘅成因唔開導 再多核彈都唔會有進展

效果就一定係成功強制罷工 但如果目標係長期罷工我諗可行性接近唔存在

等於要個已發展城市基建失效 天災級影響 而又要由罷工方控制呢個能發能收 唔比人修復 但係negotiate後回復 除左武裝佔領好似人地控制石油據點就冇其他做法

由始至終都係話攬炒
經濟攬炒先係香港人能力範圍內做到嘅balance of power
講咗咁耐打長期戰
你就叫人end game
畀你打死曬3萬隻狗仲有老解
完全見唔到所謂end game有幾大機會贏

大人唔罷工，細路就要衝
咁簡單嘅罷工都唔肯做，香港等收皮啦
第時齊齊集中營相見

罷工大家又驚冇左份工冇錢食冇錢還債

攬炒都係一樣影響架其實 香港人其實有冇決心攬炒
而家其實係咪direct攬炒行動停左 淨係想黃經濟同封商場Indirect黎攬炒

黎啦

支持長期罷工嘅 分享下點克服被人炒 變成無收入人士嘅恐懼 靠咩信念 對方好快屈服？定勵志文章？睇開啲成為綜緩人士再罷

大家都被綁住 除非首日罷工人數已經好多 令大家唔會有秋後算帳嘅牽掛 首批人真係要安撫左呢啲問題先唔會再失敗

有班仆街，例如教畜、公墓員、有固定收入人士，唔受經濟影響，覺得成件事唔關佢事，全港攬炒對佢零影響，甚至會食人肉饅頭

推推推

所以目標會係拉攏佢地黎加速攬炒？
攬炒嘅促成其實就係由較大膽嘅一方 而較大膽嘅一方就係會受最少影響嘅人

除非就係佢地唔係黃 晤係份工嘅特性反而應該令佢地成為最響應攬炒嘅人士

不過其實想探討嘅係罷工點實行 點令多啲人夠膽罷

我之前有提過，請某幾個行業帶頭
公共交通，航空，公共服務，黃店，社福等，佢地罷，有部分人自然被罷工
一定要有行業帶頭，慢慢一個接一個
依加我地老鼠拉龜，有啲無從入手

我跟風

一

推 如果罷工可以贏就好喇

飛機師可以一試
人少但影響好多
譚文豪唔知搵唔搵到本地機師

唔敢打狗，唔敢做犯法野，ok
但罷工唔犯法啦掛

宣傳最緊要...大家要真係會肯罷呀, 工會已經準備緊

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

推
三罷post置頂唔該

心理準備

幫手推呀可唔可以
當我求下你地